車手問，邊撚度有位上客 好多狗車

提供地點，封撚曬路入唔到

Ifc

留意實現場情況
中環有冇封

PUSH AH

UP

客滿走左。郵局上，旺角最旺個度落，如朗豪坊，轉車走。推比其他車疑

推

Push

Pish

多謝樓主出一分力

［人手置頂！］金鐘通宵交通選擇！

愛丁堡廣場

有需要坐車tg:yyss5 愛丁堡廣場

中環

有需要坐車tg:yyss5 愛丁堡廣場

多謝樓主仗義之情

推 感謝巴打

推！

push

幫推，多謝樓主

仲有冇人走，出聲，快，廣傳

邊到可以救人上車
朋友揸車去緊

有車但唔知邊度接，快撚啲，好多狗車唔敢久流

邊度上車 我嚟幫手

金鐘鎖左地鐘，我地去附近兜，睇下有冇客上

環球

有無人未收到？
有車

客滿，走人。師兄們皇后像同海富大量客，但要搵位上，見到黑衫主動拉客

疑家西隧劈過嚟.....救得一個得一個

朋友揸車已救一班人
依家返緊去金鐘再救
邊個位有人未走到

有架紅van比狗圍

p